2030-2300 中國新歌聲現場直播決賽 viutv 99台

2030-2300 中國新歌聲現場直播決賽 viutv 99台

而家播緊

好似現場觀眾投票決定冠軍誰屬

eason

我鐘意聽 希林那依高

鳥巢可以坐幾多觀眾 ?

唔知淘汰咗個D有無得演出 ?

去晒下邊討論

中國新歌聲2 viutv6 （6）